[A]糞營運#白貓project#99 聖女會戰勝龜來[2]

屌你果個斬post啦個topic都唔啱

推依個

推

team chok

支持chok仔

就睇下性女點毀天滅地

聖女！我話既！

聖女啊

留名

個日任係咩黎

極咒5百萬？

個topic 想點

有冇巴打可以借隻經驗+50%/40%隊長黎刷下rank?

新關，係咪毒撚不應該玩

是咪有得換小提琴版主題曲？

冇人